<resources>
    <string name="app_name">Protect Money</string>

    <!-- HOME PAGE -->
    <string name="home_page_text_loader">Vous n\'avez pas d\'enregistrement ce jour.</string>

    <!-- SEARCH DATE PAGE -->
    <string name="search_date_page_placeholder">Rechercher une date</string>
    <string name="search_date_page_list_title">Liste Recherche</string>

    <!-- SEARCH PHONE PAGE -->
    <string name="search_date_phone_placeholder">Rechercher un numéro</string>
    <string name="search_date_phone_list_title">Liste Recherche</string>

    <!-- Image upload instructions -->
    <string name="warning_second_image">Veuillez prendre le recto de la carte</string>

    <!-- SETTINGS PAGE -->
    <string name="settings_page_title">Paramètres</string>
    <string name="settings_page_subtitle">Infos utilisateur</string>
    <string name="settings_page_name_title">Nom Complet</string>
    <string name="settings_page_name_supervisor_title">Superviseur</string>
    <string name="settings_page_title_suscribe">Abonnement</string>
    <string name="settings_page_logout">Déconnexion</string>

    <!-- NATIONAL ET INTERNATIONAL LIBELLE -->
    <string name="national_orange">Orange Money</string>
    <string name="national_mtn">MTN Money</string>
    <string name="national_moov">Moov Money</string>
    <string name="national_wave">WAVE</string>
    <string name="national_tresor">Trésor Money</string>

    <string name="international_western">Western Union</string>
    <string name="international_moneygram">Moneygram</string>
    <string name="international_ria">Ria Transfer</string>

    <string name="national_form_title">Transactions"</string>
    <string name="national_sub_advice">Veuillez remplir tous les champs</string>

    <!-- POINT DU JOUR -->
    <string name="info_text_point">Vous avez déjà enregistré le point de ce jour</string>
    <string name="info_avant_enregistrement">Cette opération est irréversible. Veuillez donc vérifier les informations avant l\'enregistrement.</string>

    <!--   -->
    <string name="info_double_compte">Ce deuxième compte servira pour les opérations Orange Money principalement. Vous pourrez utiliser directement la syntaxe comme dans le cas des opérateurs MTN/MOOV</string>
    <!-- POPUP MENU OPERATEUR POUR OPERATION -->

    <!-- DETAILS OPERATON PAGE -->
    <string name="details_operation_page_libelle_miss_image">Aucune image n\'a été associée à cet enregistrement</string>

    <!-- TYPE OPERATION INTERNATIONAL-->
    <string-array name="type_transaction_international">
        <item>Sélectionner</item>
        <item>Envoi</item>
        <item>Retrait</item>
    </string-array>

    <!-- TYPE OPERATION INTERNATIONAL-->

    <!-- LOGIN -->
    <string name="login_button_default_text">Se connecter</string>

    <!-- TEXT BUTTON OPERATION TRANSACTION -->
    <string name="launch_operation">Effectuer la transaction</string>
    <string name="register_operation">enregistrer opération</string>
    <!-- LOADING BUTTON -->
    <string name="button_loading">Veuillez patienter…</string>

    <string name="onFailureText">Une erreur s\'est produite.</string>
    <string name="title_activity_abonnement">AbonnementActivity</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->

    <string name="cgu_txt">Date d\'entrée en vigueur : 05 Novembre 2023
        \nBienvenue dans l\'application Protect Money. Les présentes conditions d\'utilisation régissent votre
        utilisation de notre site et décrivent les termes et conditions auxquels vous devez vous conformer lors de l\'accès à notre
        site et de son utilisation. Veuillez lire attentivement ces conditions avant de continuer à utiliser notre site.
        \n<b>1. Acceptation des conditions :</b>
        \nEn accédant à notre application, vous acceptez d\'être lié par les présentes conditions d\'utilisation.
        Si vous n\'acceptez pas ces conditions, veuillez ne pas utiliser notre application.
        \n<b>2. Utilisation de l\'application Protect Money :</b>
        \n- Notre application est destinée à enregistrer les transactions, les informations des clients et faire la comptabilité des
        agences mobile money utilisant l\'application Protect Money.
        \n- Les informations collectées et traitées par l\'application sont destinées à être utilisées en cas de litige ou d\'enquêtes
        policières, dans le but de faciliter les investigations et de permettre au gérant de l\'agence mobile money de faire ressortir
        des informations liées à une transaction.
        \n<b>3. Responsabilités de l\'utilisateur :</b>
        \n- Vous êtes tenu de respecter toutes les lois et réglementations applicables lors de l\'utilisation de l\'application Protect Money.
        \n- Vous êtes responsable de la confidentialité de votre compte et des informations d\'identification associées. Ne partagez pas ces
        informations avec d\'autres personnes.
        \n<b>4. Collecte et utilisation des données :</b>
        \n- Les informations collectées par l\'application Protect Money sont soumises à notre politique de confidentialité.
        \nEn utilisant notre application, vous acceptez les pratiques de collecte et d\'utilisation de données décrites dans
        cette politique de confidentialité.
        \n<b>5. Etat de la caisse (Comptabilité):</b>
        \n- L\'application permet de faire l\'état de la caisse qui sera transmis automatiquement au propriétaire de l\'agence mobile money,
        fournissant des informations sur d\'éventuels écarts, pertes ou surplus, ou indiquant si le compte de la journée est en équilibre.
        \n<b>6. Modifications des conditions d\'utilisation :</b>
        \n- Nous nous réservons le droit de modifier ces conditions d\'utilisation à tout moment. Les modifications seront publiées sur notre
        site et notre application, et il vous incombe de les consulter régulièrement pour rester informé des éventuelles mises à jour.
        \n<b>7. Contact :</b>
        \n- Si vous avez des questions concernant ces conditions d\'utilisation, veuillez nous contacter à l\'adresse suivante :
        contact@protect-money.net.
    </string>

    <string name="confidentialite_txt">Date d\'entrée en vigueur : 05 Novembre 2023
        \nBienvenue dans l\'application Protect Money. Cette politique de confidentialité a pour but de vous informer sur la
        manière dont nous collectons, utilisons et protégeons les informations personnelles que vous partagez avec nous.
        Nous prenons très au sérieux la confidentialité de vos données et nous nous engageons à les protéger.
        Veuillez lire attentivement ces règles de confidentialité pour comprendre comment nous traitons vos informations.
        \n<b>1. Collecte des informations personnelles :</b>
        \n- L\'application Protect Money collecte des informations personnelles, telles que le nom, le(s) prénom(s),
        le numéro de téléphone et d\'autres données d\'identification, uniquement dans le but de faciliter les enquêtes policières
        liées aux transactions effectuées dans les agences mobiles utilisant notre application.
        \n<b>2. Utilisation des informations :</b>
        \n- Les informations personnelles collectées seront utilisées exclusivement pour aider les autorités policières dans leurs
        enquêtes criminelles.
        \n- Nous n\'utilisons pas ces informations à des fins commerciales, de marketing ou publicitaires.
        \n<b>3. Partage des informations :</b>
        \n- Les informations personnelles ne seront partagées qu\'avec les autorités compétentes, telles que les forces de l\'ordre,
        dans le cadre d\'enquêtes criminelles.
        \n<b>4. Sécurité des données :</b>
        \n- Nous mettons en place des mesures de sécurité appropriées pour protéger vos informations personnelles contre tout accès
        non autorisé, divulgation, altération ou destruction.
        \n<b>5. Conservation des données :</b>
        \n- Les informations personnelles collectées seront conservées aussi longtemps que nécessaire pour répondre aux exigences
        légales et réglementaires.
        \n<b>6. Vos droits :</b>
        \n- Vous avez le droit de demander l\'accès, la correction ou la suppression de vos informations personnelles, conformément à la
        loi applicable.
        \n<b>7. Modifications de la politique de confidentialité :</b>
        \n- Nous pouvons mettre à jour cette politique de confidentialité de temps à autre pour refléter les modifications légales ou
        nos pratiques. Les utilisateurs seront informés de ces mises à jour par le biais de l\'application et du site internet.
        \n<b>8. Contact :</b>
        \n- Si vous avez des questions concernant cette politique de confidentialité, veuillez nous contacter à l\'adresse suivante :
        contact@protect-money.net.
        \n\nEn utilisant l\'application Protect Money, vous consentez à la collecte et à l\'utilisation de vos informations personnelles
        conformément à cette politique de confidentialité. Nous vous encourageons à la lire attentivement et à la consulter
        régulièrement pour rester informé des éventuelles mises à jour.
    </string>

</resources>